如果冇gear……

冇gear，出來去到中環
可以去邊，可以幫到啲手？